［唔放片正契弟］郭文貴：王歧山同氾冰冰扑野有片！

總共六條片，仲有其他明星

范

片？

Seed

咪撚就係

放少少肯定咩都有得傾

我都想要

夜喇，龍二哥，收皮啦

有冇類似組合既av可以丁住先？

求番號

屌要推推

唔好走數 我想睇

同場加映：

郭生唔知做咩戇鳩鳩扑野錄埋音，俾大家止住癮先

其他唔理
哩單唔放片就抵佢俾人搞

冇片差少少說服力wo

我要片

冇片都整d截圖黎好喎

咪撚係

Crop哂奇山都冇所謂

淨係想丁冰冰

無人想睇王歧山個死老野
我想睇條女咋

老坑都啱

SEED呢屌你

口味會唔會太重

佢自己扑野唔知點解錄左音

lm

范冰冰 簡直係 大陸整容樣既始祖

家陣好多女明星都係跟住 范冰冰 果種模式去整

你讓我操你嗎
嗯...

我要睇范冰冰扑o野啊

快！

hi

幾時會放??

開始覺得佢同成報差唔多

人地單單爆料有證據

5毛食屎啦

其實佢係咪尻up等美帝信，然後享受美國生活咋

佢敢放條片出黎, 支那必亂
點解呀?
因為大部分支那人係政治冷感
但如果係真係放到seed出黎, 就會連政治冷感既支那人都知道邊個係郭文貴同相信郭文貴講既野, 到時共產黨真係玩撚完

又9up

好多5毛

唔係點解氾冰冰有咁多億身家

條仆街係咪冇料扮四條

唔俾幾個領導屌過, 女人係支那想上位都幾難

我要片呀

領導搞有冇錢收架

然後中共就會內戰倒台

LM

拎d證據出黎先再講

片呢？

厚格都殺呀

有冇人搞個證據懶人包
唔係話唔信
但其實可唔可以po埋證據
話我係五毛都咁話

雜種冇食過邊啲女明星？

片咪係證據

Strong post留名

冇片冇討論價值🤷🏻‍♂️

條友9up就叻，我同佢老母扑過嘢添啦。

無片既屌

一日冇片一日都只係9 up

條片幾多分開始講

吹, 繼續吹

都唔知聽緊乜鳩

呢個真係要推

段錄音究竟係佢自己錄定比人偷錄

佢係咪飲醉左

上面留言果堆又撚樣又仆街又剩
有無seed都好 五毛都唔使咁嬲掛
露哂底

如果有片流出 個影響都應該幾大
但如果沒 呢條友就信譽破產
留名等食花生

睇佢之前拍嗰套蘋果頂住癮先

陳冠希心想：朋友...

男明星會更爆

佢仲係得個講字，就黎冇人理佢

anyone know

好多5毛

人地放左大量證據話人無證據？
佢鐘意慢慢爆，相信好快有片睇

係大陸紅既女星，全部都比導演屌過，實會有野傳出黎。

但范冰冰，一單都無傳過，因為比呢位高官屌過，無人夠膽掂，除時無命！

快back up

范冰冰唔係出名官場肉便器咩
邊有可能一個包起佢

李晨日日洗廁所真慘

其他好多
豪宅地址，登記嗰名
飛機註冊編號，咩公司有等

一路大把證據

依家係嬲鳩佢無片丁呀 白痴仔

真係成個youtuber 咁款

有聲冇畫 玩呀 咩年代 最小畀個480p我呀

李克勤

李冰冰真係女神黎，唔想沾污

你可以wfc既，但係已足夠指出奇山啲手下喺美國大把資產

分分鐘俾支那官屎眼都屌埋啦
仲介意俾人用佢打丁

冇片睇我係唔會信嘅

有可能係入嚟嗰條女錄
留意下一開始郭文貴把聲好細聲好遠嘅感覺
但隨住腳步聲越來越大
就咁諗都幾恐怖， 身邊信得過助手可以比你屌嘅人居然係敵人
中共權鬥真係恐怖， 隨時死咗都唔知咩事

你睇老習今次個樣殘左幾多
日日提心吊膽俾人暗殺

諗下都知有啦。 范冰冰憑咩年賺咁多錢啫

有就放片

演員賺到可以自己開戲/電視劇，仲部部大制作可以全國播映，真係得佢

Btw前段幫香港講野都值得聽

人地做左美國人起荷里活發展緊，乜仲需要班支那狗官？

有冇翻譯

聽唔明佢講乜

會出字幕版

快D放片啦
想睇

呢條友做youtuber算啦 一線clickbait 唔知佢up乜 無seed up咁耐無件成事

咪係
唱衰支共就仆街啦

記錯sorry

睇留言就知十個有九個冇睇過佢d 片就出comment
人地d 證據已經拎左比美國司法機關睇
有d 涉及未成年少女既唔可以公開
但佢會係佢個發佈會公報，發佈會同十九大同日舉行
而七月七日又會再爆部份
再講呢條所謂做愛聲帶把聲唔係佢，只是有d 似
佢係今日條片已經講左
上次搵條女唔上鏡屈佢早洩姦唔到女
今次得條聲又扑到女
不過五毛就是要混淆視聽，再攻擊你
Btw 佢d 普通話一定唔難聽，睇片順便學下啦

條聲帶假冇諗過但你啱好有可能係咁

應該講北佬風格聽唔慣

Btw上面絲打sorry

乜又係你呀郭生

佢未發展之前, 唔洗比中共屌??

真假都唔需要care
郭文貴之前咪又係共狗,唔通係聖人咩

共狗搞佢,佢報復仲好睇

咪又唔知比人屌咗幾多獲，你女神雞黎咋

乜証據都無,你班7頭都信

相都冇張 冇朋友

求片

成六頁乜撚野都冇
我話佢同侵hehe都得啦

今日d 五毛多撚到

芽衣

cap張打格仔圖黎吊下癮都好呀

條片40幾分鐘 點解仲未有人講佢係邊分鐘開始講

鳩up完未

卜左好多個

日日都黑色五毛警報

[黑色五毛警報]見到呢個post可以過千正評，證明連登仔又被五毛擺佈

留名

放心啦，佢講得出一定有，其實佢連你哋上東莞iso啲片都有。

留名跟進

中國人一早已經認清共產黨啦

所以佢地先會爭取加入共產黨, 可是貪污,欺壓其他人,強姦民女

匪配妓好正常噃 有乜問題？

呢個post多正評明明係因為連登父權主義既毒撚多

你地知唔知冰冰知微博禁左言，官方唔俾人留言，冰姐身家有成十幾愈，大陸好多人笑9李晨

成班友，唔諗下郭文貴係美國，冰冰咁有錢，真係無發生，告郭文貴，分分鐘有幾億美金賠

億